《MARVEL 神威戰隊》有無人玩？

乘著《復仇者聯盟：無限之戰》開演前的熱潮，現在《MARVEL 神威戰隊》將可讓你搶先與這些著名的超級英雄和惡棍們共同作戰。一場入侵地球的行動已展開，你必須集結終極小隊，可招募的角色包括蜘蛛人、奇異博士、格魯特、火箭浣熊、洛基、艾麗卡納崔斯、美國隊長和鋼鐵人！

遊戲中玩家要自行搭配特定的超級英雄與超級惡棍，並且使出組合動作打倒敵人。徹底掌握 5 對 5 戰鬥中的戰術運用，將賦予您擊敗 Marvel 宇宙中最強大惡棍的能力

太少人

洗唔洗刷首抽？

外國好多人玩 香港冇人玩

有冇聯盟？

公仔有d 鳩
同期dc unchain 比較好玩

唔洗，因為好多都有打返黎，不過要慢慢儲🤦🏾‍♂️🤦🏾‍♂️🤦🏾‍♂️

打HKG有個盟，不過爆左無位，其他香港盟無乜人

好似幾好玩

好玩喎

有冇人開公會？

隻game auto完條體打碎片同裝就冇野做

打blitz

6個鐘先free一場 同埋已經課左captain
留番瓶等下次好似好d

其實幾好玩但冇乜人玩

等緊買黑豹

唔課來來去去都係果堆角色

原來幾多蝗玩，上蝗討論區好多人討論

台灣都有人玩，有興趣可以睇下

我睇youtube好多鬼都升得勁快

好似上年已經出左，係今個月先放俾亞洲下載，好狗 公會戰根本唔洗打

一開始係spider man 係咪已經首抽左

玩左一日

出左一段時間？ 但公會果度個bug。。。

冇首抽 一開始個個都係果幾隻

想要iron man

早2日先玩，29lv

ios 邊到較中交

ios 邊到較中文

未出

跟你電話language

隻game睇落好寡
但玩落又幾過癮

IOS既話要將個地區設定埋台灣

啲人勁難拎

好多野都未出咁 有待觀察
但間公司好似唔差

中文啲翻譯有冇亂咁黎？ 成日睇唔慣台灣啲翻譯

慢慢農下咁幾過癮 又無咩野迫/引人課金咁

開左公會，自己入

滿人後轉invite only，
24小時唔online 先踢，
之後會開Group

Marvel Legends（可改名）

歡迎輕鬆玩既入

重課佬可考慮入黎做大佬

入左

唔夠錢用 升唔到英

部機要轉繁中（香港 or 台灣）先得

繁中後面冇括弧，game係英文

入左
我係 能力越大

好快會滿人

之後就開raid 齊齊輕鬆玩

入左+1

我升哂啲人之後得返800蚊

有心玩既既巴打記得買Captain

好撚勁

我見d 5xlv 佬都用緊

課唔課金霸王好

好後既關先有得掃

佢勁在可召隻有taunt 既兵

BTW 我睇過d 文話勇度都夠做

利申 我冇課佢

睇YouTube d top10片同50lv d pvp片都有人用
但係好貴 連埋captain就加埋兩舊

而家窮到連d主力英都未爆哂lv
要等今晚12點個打金挑戰脫貧

最後十零個位

公會頻有得留言

滿人後我會set 最高lv 幾位巴打做Captain

大家一齊manage

有無推薦升邊幾隻人? 同埋打碎片打邊隻?

利申 淨係課左隊長

我都課左隊長，好似幾好用🌚🌚🌚

活動果隻雙叉婆同Crossbone

夜魔俠都勁

總之唔洗急玩，12pm 6pm 9pm 記得拎免費體力，

有體就掃冇既Hero，真係唔洗急

BTW

岩岩課埋金霸，忍唔到手，要超大後期先有得掃

我想問用675抽野個個係咪一定中英雄？定會做碎同卒？

等黑豹🌚力架

所以Captain 真係抵屌 $78

最後幾個位，幾多Lv 都收（因為20升25 一日搞掂）
自己入

- 滿人後轉invite only
- 24小時唔online，踢
- 之後會開TG group

公會名 Marvel Legends

慢慢掃就得，買完新手包就唔洗再課，

Raid hea打同重課近乎一樣獎勵，

又冇人比較，自己玩自己，

唔夠力推新關就等下，

升左LV 自然夠做

都係碎 所以唔洗買 不如換體刷關

利申：中左伏

我就係不停買體，無用過石抽野，好伏好似

升唔升蜘蛛好，個人好鐘意但好似後期好廢🤦🏾‍♂️🤦🏾‍♂️🤦🏾‍♂️

呢啲game當然有愛就升

抽野好唔抵 all in買體好過

新手一開始打完第三關同反派幾場 係咪升晒佢送既角色先 有無咩角色要刷左先

我冇升佢

升晒Cap, Elektra, Crossbones, DD, 正邪補血婆

蜘蛛俠可以唔升，

記得買美隊，抵到爛

活動送既Elektra 同Crossbones 升爆！

Crossbones 招自爆好勁
我都有升，越升越窮

係 招自爆我第一次用 即刻呆左

二千幾爆落去

已滿，有巴打要入PM 我

我踢走d 鬼佬

巴打我想入

你地用幾多石買體？

抽箱好似好伏

我要搵人踢先

呢個tier list可唔可信

tks 巴打

入唔到

清緊d 鬼佬

id是Edwarddoom

申得

睇巴哈佬講話Drake 而家可有可無，

Tier S 果幾個好正路

如果我踢錯左巴打請講聲 + 講ID，我清鬼佬收返你

睇完唔q想再升隻蜘蛛仔

Just requested, Id CYKONG

LED

又滿左既

Tier S 最右面個隻係手合會哨兵? 呢隻有咩勁

得 踢返人先

仲要15碎就有

申返，sorry bro

今鋪真係碎佢老母

其實都係睇配搭同姐 當然pvp又另一個講法
但初期真係唔洗點理 我隻隻都會升

原來冇踢到 我睇錯左
原來fix返公會版面個bug

玩玩下先發覺 前期唔隻隻都升 連關都過唔到

入會既巴打

申之前quote 我呢個reply 留ID

就咁申我當CD rom

唔會accept

鬼佬話佢招隱身可以幫d隊友拖turn儲大技
即係廢版blackwidow

碎片好難出 不過有掃蕩
唔明點解泡菜仔d game唔出 迫你係咁睇佢自動

得

增加換手機既機會

岩岩down左 點樣轉中文 如果本身語言係英文

已申

跟電話個language 轉做繁體中文（香港）

以前都會用下模擬器
而家直頭放棄
大陸game都無咁鳩

當有時間玩隻game就覺得連射好on9 好似好快完咁
但係忙個陣可以一下射哂d體 唔洗下下㩒就好爽

ios部機既language 揀繁中（香港）

推關要睇，3星後可快戰呢個setting 幾好

都係滿

我再踢

來

申請了id EdwardDoom

申請左 夜魔朋友隊

暫時未有位

因為太多巴打想入，
如果發現有巴打每日少過430key 既踢
計法如下：

12體/hr x 12粒鐘
+
每日3次免費80體
+
訓覺儲體（當佢80）

= 484體

點睇自己打左幾多體

有冇人開ws群 一齊玩

想問點課有隊長？

佢話有新手offer pack 買送隊長， 但個shop又唔見既？

禁最低優惠應該有架喎, 除非你已經過左個限時

限時幾耐？

好似兩日

Sosad, 再開過個account 先

入Alliance 度排貢獻 or

睇每日任果600key 完成度

開左Alliance tg

「已經入左會」既巴打先好入

加密：

改左link

已收，入group

佢又出左限時winter soldier + jessica jones
心郁郁想買

點解我卡住係42%

WS 唔洗買，貴過閪

佢係單體dam 高only

用DD / 雙叉婆已經夠做

巴打入group

之後仲有咩包?

陣間入

Lm

幾中意個玩法 夠休閒

但人物仲係好少 希望佢遲下出多啲

我都係尋日先出ws pack 咋

點解我冇既

專員巴你覺得金霸王好唔好用? 諗緊繼續等刷到勇度定係課金霸王

勇度係一定要刷

金霸可以課呀
大技係全體加防3個加攻

有位，想入可申

係度留ID 先收

CD rom不了

經常玩一陣就無晒體，Sad

課左美圖隊長真係唔同哂

美國

唔爭在課埋下面啦

想架 反派長期得4條友打
d廢兵唔想練

我都係，d人話幾勁冬兵，但200幾蚊

英雄碎片抽邊個抵？
35 450 定 675

兩個都唔抵

但唔抽有咩途徑拎新角

千祈唔好抽, d cores 留返黎買每日兩次既120體力就夠(頭兩次每次50 cores)
新角就慢慢刷碎, 閃電戰換碎 etc.

有兩個位，只收25+
每日430 key

入左會後請入埋group

其實同以前d大陸game差唔多玩法
課長買角 窮人日日掃蕩pvp活動打碎片
每日留石買體力
最大問題係人地玩左成年 點pvp

呢樣真

佢老味App store 寫係 V1.0

心諗冇死啦 岩岩出

仆街原來有V0.1

輕課表示無視pvp

你地反派關用咩人打？

跟本都唔多齊人

屌，被人踢左

十字同双叉女加d卒

屌拿星，冇買美隊，好sad
可唔可以出多次個offer比我

入group
我岩岩清鬼佬係對telegram list

我唔係呢個盟入唔入得，想討論下

來呀

重玩？

台仔話可以換game Center ac就可以刷多次offer

但宜家玩果個account會重新再玩?

吹水都入得

真係唔知 睇下見佢回覆似冇reboot

請問仲有冇位？ 現時lvl30

如果冇位都想入group吹水

有冇人卡住係42%?

入左先

我會清鬼佬

我次次都係咁，要等下

我用電腦模擬器卡住， 之後轉番iPad 玩冇事

我今朝都係咁轉game center account 就當你新玩

用bs等一陣就得

係咪類似future fight個玩法？
利申未dl

Bs點用？
卡左成個鐘

google bluestacks
呢個係模擬器

我用唔到BS, BS 入唔到隻game

有冇公會有位啊？

暫時滿

會開多個吹水group 係入面可排/開分會

Game Id：LiHKG Alan

見字請入Marvel Legends MHG tg group

否則要踢

開左吹水group

如果大家有興趣可以入黎一齊討論

美隊推介要買？
新手岩岩玩緊

買丫，幾勁！

已入

我都仲係卡住

要買

why so quick

冬兵建唔建議買？lol

btw 有無團入 玩左幾日 依家30lv

夜魔俠點先有？

連結facebook就有

我係LUANTICS
申請咗入HKG Revenger

我係makchj

我都係HKG revenger入面

我唔想係連登自爆自己telegram 名

但係都係HKG revenger入面

幾型 我仲諗緊買唔買

放假嘛
開頭易推, 升lv 又有體
之後難推, 仲要返工

入TG，搵左你兩日

[member]

PM我俾link你

有冇咩快方法刷錢
痴線而家用到勁窮，乜都要錢，打任又冇乜錢，得挑戰有錢拎，閃電戰又打得勁少場。

冇錢買隊長

點較中文版

點先入到魔神關

公會有無位加？琴日開始玩，買左隊長

食小二次老麥加大都係度啦

新手留名，玩左一晚19lv, 係咪全部角色都要升？

睇個款要， 因為每日挑戰有d會限出戰種族

係咪唔洗抽角色果d?

反派人丁單薄

好多人要升

唔抽都得 好用果啲基本上都可以刷番黎

唔課金的話, 抽35嘅箱好定儲埋一次過抽650嘅箱好

唔好用core抽任何箱

咁core拎黎做咩

回體

巴打會唔會入番公會個telegram gp
如果唔入既話就可能要你離開
因為我地plan緊打raid 既安排
想所有人都知道自己既職位

如果入既話 可以入左個吹水群再問其他巴打點入公會群

如果聽朝11點前冇入到gp既話唔好意思

一陣入 岩岩先放工

入大群搵W 拎private invitation

入左啦

名 thundersky
想入hkg revenger gp

我地暫時無位，你入左telegram group 先，可能會開新公會

冇咩人推 棄？

好多人係tg group傾

冇裝 咁由佢先
唔該巴打

dl落黎好快啦
因為隻game個chatroom 渣ga
用telegram 搵人同傾計會易好多

有冇link?

而家telegram gp 重有第2個團收緊人
其他未有團既巴打可以入黎一齊打

依家仲有冇位

團2應該重有位剩

唔怪得突然多左咁多人入tg

你想玩單機定有伴先？

仲等？

整左個Q&A

Q：有咩射擊型角色可以幫手刷藍波關
A：我都想知

應該月尾多d 活動掛

二盟tg, 二盟巴打請加

因為我真係想知

頭一項要點做先有鑰匙？

打普通關

已完成

人間有愛

pish

Push

留個名先岩岩入左TG

有冇盟可以收人?
ID: HKG Hang 25lv

隻game 真係好好玩，大家快d 黎玩啦

收左錢咁wo

第三登盟已開，唔入TG 冇你份入

繼續

唔想隻game 咁早執

新手

每日一推

除左美隊
真心冇咩地方哄到人課金
真心唔想好似MAA2 咁易汁

咁靠你支持運營了

你課多d金，佢就無咁易汁嫁啦😂

一係重課一係唔課

打打下無啦啦俾人踢盟真心好野

打打下俾人踢？一號盟？

你咩名？

我post 晒所有野証明點解你俾人踢，放心

唔會砌鳩你，

面就我俾，假就你丟

見好識收啦，唔好柒俾全登睇

有幾多人玩阿？柒俾全登睇？
如果你地話要秒回我就真係無野講
玩左3日昨日覺得唔夠打先無打 之前2日都keep住有打
講真你地小圈子咪認左佢 根本個問題就埋唔到你地堆就踢9人
咁無所謂既 你地咪繼續小圈子

隻game 個討伐戰定位局住小圈子
利申放棄e 部分獎勵冇曬進度壓力

因為裝備要刷同體力限制
遊戲都冇乜特別野可以討論

每日收下菜 刷下勇度
一星期後正反兩team戰力夠
清番每關三星

咁輕鬆既game 大家都輕鬆d 啦

我又唔覺小圈子
你係根本連置頂msg都唔睇
我就半日先入去tg睇一次

要你秒回？係既話你一早俾人踢左啦高手

除左入group 留言外，你打過d 咩字？

要你秒回？要你用對眼睇字咋，

TG pin左幾次，知道12點開raid 太夜，

前晚40 raid開特登10點，

又知道道算pin 撚左你呢d 大帝都睇唔到，

所以等到翌日5點先踢你，

叫就叫左，時間又俾左，

而家有3個高手巴打帶，

淨係叫你入場企係度都唔入，碌柒咁撚樣，

連Raid 要 24人合作都唔柒識，

我勸你都係盡快你媽個閪度重新吸收營養

仲有，

你覺得自己冤枉既，

就入大群屌柒我，同我對質講清楚，

唔好成條柒咁唔覆機，

坐個group 都知你咩事，

唔需要上黎呢度轉移視線

btw， fyi

算啦

細路仔發脾氣

佢聯盟應該開大d 人數上限會好好多

而家得24個，搞到成班巴打分開成3個盟

真心大圍都變小圈

core 我儲黎買

每5LV 一次果啲特價包

因為可以加唔少錢

玩到lv50 冇玩了

LV 50 係咪MAX ?

我玩果陣係

iron man極難入手

冇咩活動更新咁

日日就係同frd鬥多分 好悶

隻game 幾好玩 冇乜人討論既？

入哂group傾

勇度招召兵極op
回合game 生成d 攻擊力一樣
等於多幾個攻擊機會集火

呢隻咩game 好似幾好玩咁

普通關除左要保人果d之外 全auto未手動打過

公會raid 閃電戰同挑戰好難

成日比人快過我打 後面太高戰力 打得1-2格

閃雷戰幾分先上到500內

我都想知

開咗個盟冇人入
有冇人有興趣

頹開名都冇改
STRIKE TEAM 04a8184aec-494c

其實4團應該有位
同埋d巴打入哂去telegram gp

又回返舊post

推

PISH

識玩一定入tg

Agger 成百位巴打

明明幾好玩，但係唔多討論

係哂tg gp

已經開到第4盟喇

上線啦

第４分盟已開！

要入會既就快d 黎，滿人後未必會再開５盟！

我地TG 有Beta 就開始玩既十大高手，

有唔明既問題可以隨便問，

仲有好多技巧同攻略我地只會係TG 些牙，

好過你on9 chai 咁睇巴哈既垃圾文（話Luke cage 唔勁 ）,

信埋果d 老過我太婆既Tier list

仲等？唔入就柒啦

可唔可以join???

歡迎

係咪無晒人玩啦?

入哂tg gp

新人收唔收？玩唔夠一個月

Pull

點拎thanos 果d卷？

用體

岩岩今日bug左
應該明天冇事

入tg啦

成個post都冇內容

傻仔先會將d 好野放係度

入tg先是自己人

最後你咪又係入左

冇入到

入谷了

唔好睇個post咁靜
tg gp好熱鬧㗎
最近活動可以同巴絲一齊衝thanos

Event 送緊thanos 仲唔入坑？

全game最勁既角免費送都唔要？

地下有1000蚊都唔識執？

有冇人卡左係42%
以為更新左有冇玩
都係卡住

network差問題

用wifi / 開一開flight mode再閂返就入到

試過幾次
會黑畫面

stable既網就ok

我有時都會咁

新手錯過左隊長係咪以後都無

都係MFF 正啲

係

試左好多次啦
都係唔得

玩到未？

愈玩愈正

未呀屌

課金真係勁唔抵，想要奇異博士但要100碎片，每下抽都係得2-4塊，保守要34抽，每抽要675寶珠，即要2萬幾寶珠先有奇異博士

所以打pvp

識計數

咁點呀屌

?

黑豹個pack

新手黎留名

入group先

TG Group?

新手想試試先 但點轉中文

個group成200人

好癲

電話轉中文，後面要（香港）

合左鷹眼 冇乜料到

後期角

好野黎

新手lm

新手All in 角 -

$78 新手包：CA / BW

掃關碎：YD、HE、NN、CA

閃電店：GM > CB > LC

Arena店：QK、DX

🤗

WOW

排第19

七盟最後5個位

新手 琴日課咗隊長，仲有冇咩要課？
打晒活動個thanos都係得六十塊碎片，點樣先可以再開箱

唔洗課住，要課就課罐回體

好好玩 快d 加入我tg group

tg @CZCZM

又event

係唔係維修緊

Deadpool

畫面靚到仆街

Deadpool黎喇

點先可以有deadpool?

DEADPOOL 糕糕糕

好似好小人玩？

有無人要join alliance? 最好每日都active 打alliance raids

In gp

是米這個

？

yes

入tg

要開盟可以入黎

糕

deadpool event again

幫手推下post

今日tg gp有派大禮活動，仲正過自己課金
未入gp既巴打就快啲黎啦

幾好玩

幫手推下

我地有Sponsor

快入tg 拎

琴日岩岩玩 依家20lv 係咪冇可能拎到deadpool

43Lv 廢人一個求聯盟收留

Dp唔勁，唔拎無損失

入group

應該難d
但隻野冇乜用

2, 5, 7 盟有一空缺

請問有冇WhatsApp group？

得TG gp 因為唔洗比電話人

好鬼好玩

入唔到？

幾戰

想要DP 但個聯連初級tier1都打唔到
有冇人收留
55 lv 4萬3左右

入黎
有位

入到了

42lv 兩萬戰廢J有無人收留

入左group 先

小弟係鬼佬盟玩緊既廢J路過

轉過黎？

新玩兩日 想問下巴打們啲紫罐你地多數點用？

分盟收人囉

新手得28lv

有冇盟/tg group 入？

加左tg gp 先

正

deadpool仲有一星期

9盟最後幾個位

快d 入黎 9 盟有幾個巴打carry 打raid

9盟準備滿，停收

deadpool好似好難攞

盡拎碎先

5, 7盟收人

屌你冇人推post既

推post 既重任靠你

一盟Deadpool 全6星達成

冇圖你講咩都得

BW全7星啦不如

得3個人 廢

蟻人
條撚準備

有排啦

幾好玩 但我好廢

Antman opened

好糾結 wasp依家未係avengers
到時都唔知塞唔塞antman入avengers team好

ANTMAN唔重課都最盡4,5星
唔夠其他高星既高戰
可以入AV隊打BLITZ之後放番隻QUAKE比其他隊
但係ARENA就不了

收到

剛dl 入會有咩條件

入左TG GP先

＋＋＋＋＋

復活

人呢

Bam晒

你老母就bam哂

請問這裡有沒有管理員可以交代一下 貴團的於近日所發生的事情

內戰

可以喺度招人嗎？

Try

日日都玩，有能力打到討伐戰較後階段嘅
請在game內search "HKG Revenger", thx

佛系game 隻game 好在基本所有人都有得刷